[有圖] 蘋果日報：天氣熱到囡囡彈起

海嘯

飛釘

屌你咩